有冇試過搭枱食野笑埋一份？

話說頭先單拖食飯 同對情侶搭枱
:男 :女

：BB，今日係地盤有個運輸走過黎同我講點解做地盤？
：運輸？識唔識架？
：唔識架！
：咁跟著呢？
：佢話，你咁靚仔，曬到咁黑，做地盤嘥哂你啦！
：咁佢有冇話你應該去做咩？
：佢話我應該去做寫字樓果啲，或者做明星！

我聽到呢度，個口食緊一啖米線，再眼角望一望條仔個樣，忍唔著笑左出黎，咳左幾聲

跟著對情侶啤一啤我，全程再無講野，好撚尷尬

香港人多自閉

點忍呀大佬

去酒樓搭枱既話好唔好笑都揾到水吹
不過後生一代多數就彩你都都傻

有時成枱笑到仆街，比格離格望著，但明明唔識佢地，好搞笑

樓主咁風趣,, 點忍到笑

屌 聽日去飲
老母問我邊件衫好睇
咁岩我睇緊呢個po
笑撚左出黎
老母即刻屌尻我

有時係lift聽到人吹水講on9野都好難忍 笑又好似偷聽佢地講野咁 好撚尷尬

試過食譚仔
：譚仔阿姐
：阿叔

：唔該要牛肉木耳
：（慢慢行過黎） 雞肉韭菜！
：牛肉木耳
：下喔 雞肉生茶
： （無好氣咁） 唔係啊 係牛肉木耳

然後阿叔望一望我 我忍唔住係咁笑

講得咁大聲預左人地笑埋一份㗎啦

好老尷

好鐘意搭嗲

唔好話食野
返工有時啲同事9up吹水講得又大聲我都會忍唔到
搞到自己好似唔專心偷聽人地講野咁

我試過食串燒搭枱問對面對情侶：你呢個咩嚟，好似好好食咁

然後個男嘅請咗我食一粒

Gay

我唔係男人

有次喺茶餐廳食飯，隔離枱個阿嬸食食下飯突然打乞痴，啲飯噴到對面嘅阿叔
我當時目擊呢個畫面大笑咗出嚟
個阿叔屌到個阿嬸即埋單走人

果次食車仔面搭枱
對面果條女食食下野同佢朋友講 原來你都係用左手架？
佢個朋友望下全枱講 我地成枱都用左手啦
我同我啊媽同埋果個個女仔互望左幾秒
之後4個一齊笑

咁啱嘅....
我前幾日又係坐對男女隔離
本身件港女已經大大聲講嘢好撚煩
講講下係度吹到天花龍鳳咁話自己單身主義，
唔想結婚擺酒，連影結婚相都唔想
覺得曬錢曬時間，唔恨俾人讚
之後條仔（應該只係朋友，唔排除會變sp）就話
你咁靚都唔影曬咗啦

我忍唔住望下條女
屌，對眼癡埋假眼睫毛化曬妝都仲係一線眼
pizza面，昏暗燈光都隱約見到火山坑咁嘅皮膚

我真係忍唔住同個fd講咗句，呢句真係全日聽到最好笑嘅笑話

對面對情侶男嘅講咗個唔好笑嘅笑話
女嘅飲緊好立克笑到噴奶
女：「你講嘢好好笑吖⋯⋯噗！」
D好立克噴晒喺男仔塊面度洗面奶咁
女：「Sorry吖噴到你成面奶⋯」
個男人拎咗張紙巾出嚟
唔係抹自己面上面啲奶
而係幫個女仔抺咀
女：「你好傻豬呀
我噴到你成面都係奶都唔抹自己先」
我嘔咗出黎

連登第一屆笑話大會正式開始

樓主應該即刻拎部電話出黎，扮睇到好笑嘢笑啊嘛

未拎已經笑到kit kit聲啦

有冇乘機溝埋條仔

0分重作！應該噴得勁啲，笑得誇張啲，如碌地！

所以點解你係ao毒撚 人地轉頭就去啪女

有畫面

同frd食野然後偷影某條友 但最後被佢發現左 大家一齊笑

有次同朋友食飯，同一對情侶搭枱
我朋友同對面個男仔都係食同一個餐
個男仔好快就食哂，我朋友就食極都食唔哂

朋友：唉，點解人地食得咁快，我食極都仲有
我：你問下人囉

對面個男仔聽到，笑咗一下
佢女朋友可能全程聽唔到，但見佢笑就問咩事
男仔可能怕尷尬就話冇事啊

結果個女仔以為佢同我地傾計唔話佢知
成餐飯都嬲咗佢男朋友

gay

下一站金鐘

如果個個男人都係咁就死得

呢個堅好笑

人地冇笑，點叫笑埋一份

有次搭地鐵
有個細路喺佢呀媽面前亂唱歌
啲歌詞係個細路自己亂作，而且內容好無聊
但唔知點解好好笑
我忍咗好耐，點知個細路最尾仲要整個高音
我當堂忍唔住kid一聲出咗出嚟
嗰對母子即刻望住我，好老尷

sorry原來係講緊搭枱，自膠

有無咁岩

我都見過呢啲細路，仲要好認真咁鳩唱

有 有一次坐西鐵
佢地成班fd四五個坐係度
玩緊王者榮耀
跟住有個人玩天堂m
排隊排到佢地打完一場都未有得玩
之後個fd笑鳩佢
我忍笑忍得勁辛苦

西鐘有得搭枱?

打麻雀都得啦

西鐵茶餐廳?

唔係笑話
不過食譚仔我同個fd都冇tissue
隔離個男仔聽到就話比包tissue我地
好好人

試過坐飛機
我同我個fd 係到扮曾智偉同林敏聰
之後係咁講開心字典入面d野
講講下隔離條友係到爆笑
我地勁老尷

樓主唔算笑埋一份，係單方面笑9人地 但幾好笑

有次自己食飯坐左張4人枱
隔離黎左一男一女坐底

聽到佢地啲對話都係你做咩架 住邊架
應該都係岩岩識冇耐
突然個女仔同個男仔講
「係呢 你咪話你成日like左啲女但冇應你既，我知點解啦 一定係因為你太靚仔 佢地唔敢講野啦 嘻嘻嘻」
我聽完就按捺唔住好奇心望左個男仔一眼
點知咁岩個男仔可能聽到好尷尬又望左我一眼
然後我就忍唔住笑左 條仔就好尷尬咁微笑
條女就好開心以為好冧咁笑

跟住條仔就話不如我地坐個邊

港男

有異性朋友咁好

米奇把聲同林敏聰既on9口音
好難唔爆笑

笑到我

我都試過咁
但我係笑果個

唔知算唔算
我： 朋友 A： 朋友 B：
B叫左涷檸水小甜，我地涷檸茶
：你做乜飲涷檸水你平時唔係涷檸茶咩
：哦 係呀 呢排個肚麻麻地
：唔怪得啦屌 其實我覺得叫涷檸水好on9
：係囉 根本係飲緊糖水加檸檬
0 ：佢小甜都好d嘅 無咁糖水feel 同無咁肥
之後發覺隔離塔抬有個女仔成5分鐘無飲過杯涷檸水，之後拎起個飲管飲上面個part
應該係想等d糖跌落去之後上面無咁甜
佢男朋友好似聽唔到我地講野係咁問佢做咩唔飲

唔知算唔算
我： 朋友 A： 朋友 B：
B叫左涷檸水小甜，我地涷檸茶
：你做乜飲涷檸水你平時唔係涷檸茶咩
：哦 係呀 呢排個肚麻麻地
：唔怪得啦屌 其實我覺得叫涷檸水好on9
：係囉 根本係飲緊糖水加檸檬
0 ：佢小甜都好d嘅 無咁糖水feel 同無咁肥
之後發覺隔離塔抬有個女仔成5分鐘無飲過杯涷檸水，之後拎起個飲管飲上面個part
應該係想等d糖跌落去之後上面無咁甜
我話左比朋友A聽之後我哋忍唔住係咁笑
佢男朋友好似聽唔到我地講野係咁問佢女朋做咩唔飲
最後臨走一野幫佢啜晒個底飲晒d糖

好仆街

四條友去食譚仔
食食吓有對情侶搭枱然後開始嗌野食

我地 : 情侶 : 譚仔啊姐 :

:唔該一份竹笙雞肉重慶3小
:冇竹笙啊唔好意思
:咁我諗下先......咁要竹笙...
:都話冇竹笙囉!
:係喎!咁要xxx啦

:先生你要乜?
:我要竹笙牛肉...
:冇竹笙。。。
:噗!(噴粉)
:啊。。。我要xxx啦

全枱人靜咗一陣,我地四個不斷沉默對望,最後
:😶😌😁😂
:😂😂😂😂😂

條女都笑埋條仔一份

有次去食澳牛
見到同枱有pair情侶 香港人黎既
佢地叫左兩個餐
個伙記落完單就諗快手做野
點知個男仔叫住個伙記問佢

：同枱男仔 ：澳牛伙記
：我想問呢 凍飲加2蚊係咩意思
：（面都黑埋）咪姐係凍飲加2蚊囉

我個陣忍唔住笑左出聲
個伙記都好無奈咁同我對望

有次喺餐廳 嗰陣係成班同學一齊食飯 隔離又有另一班學生
對面班學生其中有個男仔嗌左碟黑椒牛扒飯
因為嗰到地方窄個個都擺袋喺大脾
條友切切下成塊牛扒跌左落佢個袋到 仲要因為個袋掀起左塊牛跌埋入袋入面
我地見到都想忍住笑 成個氣氛尷尷尬尬咁
直到對面班人出聲串嗰個男仔
我地成班人都爆笑左出黎

同女朋友食義順 隔離坐左一大班人
食食下燉奶 我自己on9症發作

我: 點解有雙皮燉奶但係無冇三皮燉奶嘅?
我:咁三皮燉奶係咪有三層皮
女朋友:屌 你唔好on9啦
佢自己已經笑到pk

跟著個侍應擺低張單嗰陣 佢攞左個野想禁住張單 費事張單飛走

我自己又on99 放射動作 係個侍應禁住張單嗰陣
我即刻移走張單
個侍應又再禁多次 我又移多次
女朋友望足全程 笑到仆街

點知坐我地隔離個女仔忍唔住 笑左出聲
笑到痴線

佢班friend又係咁問佢笑咩 佢又笑到透唔到氣

試過同屋企人食飯

但係隔離嗰檯後生仔坐得好埋

跟住有幾個好講得笑

啲笑聲又誇張

跟住我唔覺意聽到

成餐飯忍得勁辛苦

有
個啲飲茶
總之聽到隔離講野好好笑
後尾仲一齊吹水
諗翻起 其實都幾開心
大家食野雖然唔識 但有講有笑 真係幾温暖

Moto

試過幾個fd一齊食飯
類似食牛腩面果d舖頭
我有個fd講野係極度浮誇同on9
食食下舊牛腩話感受到隻牛牛係大草原奔跑既氣息
搞撚到成間舖d人忍笑忍得幾撚辛苦

This

試過茶餐廳對面條友飲檸檬茶
之後係咁咳 咳到我都望實佢
突然一聲大咳係佢個鼻飛左粒檸檬核出黎
衝落枱面再撞落我隔離個人隻手,滑到我眼前係咁打旋
笑到我眼淚阿屎阿尿阿流哂出黎
但其他人唔知咩事 得我同佢成餐飯樂也融融

成日估隔離枱做咩職業😂

屌呢個真係爆笑

唔係搭檯食飯不過都好難忘

有次同班朋友去酒樓晚飯慶祝某人生日

隔離左右都係12人大檯唔識嘅

食到咁上下原來三檯都係慶祝生日，輪住切生日蛋糕

每一檯唱生日歌果陣隔離兩檯都一齊唱

好好氣氛

試過同兩個男仔fd食糖水 要同三個女仔塔枱，阿姐話：三個男仔坐一邊 三個女仔坐對面啦 本來冇乜野 我地六個即刻望一望大家 我講左句 相睇咩大佬 之後就一齊笑左輪先落單 大家好自然咁同返自己fd坐對面

幾溫馨

係咪旺角？如果係既..我都在場 而且係其中一枱

試過搭lift，有個人想入但入唔切，之後比lift夾左一下，佢講左聲屌你奶！之後入左黎。本來忍緊笑，點知有條友忍唔到，笑左岀聲，仲要狂笑，之後大家都忍唔到，係lift入面一齊笑，但屌你奶果個人仲係度

琴日同女朋友食米線
側邊坐住一pair廢老夫妻
：侍應
：廢老公
廢老公 ：唔該我想要個麻辣小辣炸豬排墨魚丸米線
侍應：好呀
廢老公：咦!？原來有酸辣喎！？啲酸辣辣唔辣㗎？
侍應呆咗幾秒：有微辣小辣中辣大辣
廢老公：咁我要微小呀(我冇打錯字佢真係講微小)
呢個時侯我同女朋友都爭啲噴咗啖米線落對面

之後上米線喇
廢老公食完一啖之後：老婆呀！呢間鋪啲野好味呀，你試下粒魚蛋呀

之後就夾咗粒墨魚丸俾廢老婆

幼稚園小朋友
佢阿媽
我

：我終於知道人點解要著底褲啦
（睥一睥佢）
：講啦你
: 因為人著底褲，懶屎嘅時候就唔會整污穢條褲
：（食食下笑到噴左粒飯
：食飯唔好講呢啲嘢啦，搞到哥哥食唔落飯啦

好似係
咁都有得相認

其實比人聽到哂既情況下講呢啲野係真係好核突囉
我自己覺得 情侶調情好正常，不過比人聽到真係好老尷架嘛

同樓主差唔多
有次同條女食飯 2個人坐一張枱 打對面咁做
隔離枱都係有兩個女人咁坐

我哋聽住個女人喺度講話 點解佢咁正都冇男朋友
可能因為自己要求高啦 佢個朋友喺度安慰佢
:你唔使擔心喎你先28歲 大把機會 你又靚又正 又大波

我下意識望一望佢個樣
成38歲咁 仲要平 皮膚差 插蘇鼻單眼皮
相反安慰佢個朋友勁撚正
大眼大波美少女

我同條女都對望一下 陰陰嘴咁笑

條仔咁撚大膽

個呀叔好慘

有 就係咁岩

係同枱4個都係用左手

試過幾年前中學雞個時
學生哥係餐廳門口等位 其他學校嘅女學生又等緊
咁岩我朋友比左張ig女神我睇 我就覺得樣衰
然後本身有班女仔行過 跟住唔知咩事我勁大聲
屌你豬西嚟貼錢都唔撚屌
個堆女仔咁啱又望住我
好啦啲茶記唔知係咪玩鳩我 叫我個班同班女座
被人成程飯笑 咩都話倒貼都唔撚要 其他人聽到笑到食唔到要攞返學校食

可唔可以請我食一甩啊

有次打冷搭枱

我同女朋友叫咗碟蜜汁薯仔牛肉粒
我哋食得好滋味，又講又笑咁
食食下我覺得啱啱夾嗰舊薯仔好熱，但明明已經食咗好耐
再望下隻手，仆你個街原來搭枱嗰對情侶都叫咗碟薯仔牛肉粒
我傾得太開心夾撚咗佢哋嗰碟嚟食

我笑到仆街，想say sorry，其實已經講到甩甩cut cut，但又無理由笑住講咁撚狗
對面情侶都忍唔住笑埋一份
嗰日真係好撚柒

...
係咪旺角一鍋豐打邊爐...

你話對面講緊笑話
講波有共同話題就話一齊笑啫
人地打情罵俏關你毒撚撚事咩
同啲廢老搭爹有咩分別

同女朋友去食譚
對面黎左2個女仔搭枱，大約小6到中2到啦
咁我同女朋友就玩緊手機game
對面坐低開始傾計
開頭都冇點留意佢地講咩
但佢地都幾大聲不停講"屌你老母"同其他粗口

我心諗：咁後生都講到咁流利，仲要女仔
咁就聽下佢地講咩啦
原來都係d厹 姣婆 溝仔 是非野多

我地d野食終於到
開始食野啦，對面就繼續講

講講下其中一個女仔突然爆左句
果個姣婆a公廁黎，成日比人屌，仲試過成支唇膏塞左落個西到tim

我食食下米線
忍唔住笑左出聲(心諗，塞左落去你都知)

對面好似意識到我笑緊咩咁
之後佢地都忍唔住笑
變到成張枱4條友一齊笑左幾秒

我廢事咁尷尬
好似食神個楊師傅咁：d米線好好味呀！

之後就大家各自食野，對面都冇再講果d話題同粗口

我老母好容易同人搭嗲

垃圾mk

有次飲茶搭枱坐咗兩個阿叔
有個阿叔見佢睇毒果
就係到屌毒果立場又偏頗
成日抹黑祖國講咗一大輪
跟著另外一個阿叔一句收佢皮
我睇馬經咋屌你個閪！
我係隔離忍唔住笑到仆街

試過有次係seven食野
路人 同 路人
路人 阻住路人 簡野飲
路人 好惡咁話：唔該！
路人 即刻黑一黑面
到路人 阻住路人 簡野食
路人 即刻食住個勢：唔該！
然後路人 就話：你地係咪要係咁：唔該！唔該！
呢下笑到我噴豆漿 比佢地見到

之前同兩個阿姨食飯
同枱有一家四口(一個BB 一個四五歲嘅小朋友)

我阿姨咁啱好繪影繪聲咁講緊
佢個朋友上次去旅行墮馬
俾隻馬扯住左行幾十米 入埋醫院

講完之後俾我見到
個四五歲嘅小朋友 個樣嚇到呆左
佢應該全程都好留心聽

唔該！

我試過一次在餐廳，隔離坐了1 男1女，感覺上未係情侶，侍應上了碟飯俾佢地，隔離條仔唔知點解加句"我地有粥食粥有飯食飯", 我頂唔順勁大聲咁笑咗出來，攪到隔離條女成塊面都紅晒。

仆街 自己一個係m記搭枱睇緊呢個po 忍笑忍到仆街

佢女朋友仲笑住話食唔晒

蘆廿竹乂猴平突仔消并了十左〇真心
個陽不名口喔土 董垃垃卜

試過同朋友行葵廣買嘢飲
隔離有個女仔勁大聲問:
"老闆娘，有咩嘢飲通便呀?"
同個friend忍笑忍得勁辛苦

我又有試過一家四口食宵夜飲茶
有一對情侶就嚟搭枱
咁個男嘅就正常 女嘅一睇就知道York g港女
叫嘢食都正正常常 咁我屋企慣左食不言 寢不語
條港女又濕鳩聲線好撚煩 我老豆都黑黑地面

一直食食下嘢明明都係一句起兩句止 無啦啦條港女問條仔

BB你有無dup過邪骨啊你講我知我唔會嬲喎

我成家聽到靜左 手頭上嘅嘢都停埋
跟住我老頭勁撚大聲無啦啦插嘴
緊係有啦 唔通屌你咩[/b]
連伙記都笑鳩佢 條友勁撚臉黃話我老豆唔尊重人

Sorly 有d長

唔知大家會唔會好易笑到喊
試過忍唔到笑(為左唔想個場面尷尬)匿入廁所度笑到夠本先返埋枱

話說有次同朋友去食三哥，繁忙時間搭枱是常識吧 四人枱 (大家都係對住坐,我地就入座先,過多陣就有兩個係隔離,叫佢哋A同B啦)

樣方面:
A正正常常,
B就Cammi mix Nelnel著得非常性感火辣辣(試參考圖後ff)

由於戈陣同fd係泰國住咗幾個禮拜(見得太多lady boy關係,有d唔出聲時靚到dum一聲 一出聲就.... )一時間未習慣到,所以當佢行緊過黎既時候係到估下....!!!

: 我
：B

：佢坐底後就照照鏡補補妝搞哩搞路搞左一輪,戈陣佢兩個都冇出過聲,之後佢就開始意識到自己未嗌野食就問佢個fd: [痴傻呀]....(唔明 用煌話讀一次啦(即係問你食乜春啊)

:嘩！仆你個街,佬聲嚟嘅喂！同張家輝個反應一撚樣. 咁戈陣係食緊麵,咁啱d麵放緊落個口度因為忍唔住笑關係一野噴咗落對面...大家都靜咗陣當冇事發生繼續食野.

: 佢就係度showoff公司有好多人追,好煩呀咁咁咁係度叫春(自信一百分,今次把聲高返小小,八婆tone,不過都仲係好撚佬 )

:唔知大家會唔會有咁樣情況一笑咗之後就好難收得返,事關我就係咁樣(其實個道理同忍屎忍屎一樣)忍到咁上下好辛苦好辛苦頂唔順就要爆喇,跟著我同我fd講:失陪一陣.......就狗衝入咗廁所係度# (sorry ar my fd 掉低咗你一個係度 事關佢都忍唔到笑不過冇我咁誇張 出返黎之後 冇再食野就埋左單.

純分享,完全冇其他意思,如果有咩得罪最多比你打

試過
2條女好好笑
忍唔住笑咗
之後變咗一齊傾計
食完仲去唱k

你啲動作點放射法呀？

笑埋一份定笑鳩人

試過去食炸雞 搭個啊婆枱
之後有個女侍應見啊婆食得7788
行埋來問啊婆駛唔駛幫你執骨呀
之後個啊婆係咁屌個女侍應
係隔望真係忍唔住笑

有時同班fd喺lift到講腳交
個男仔笑出聲 佢條女好老尷

俾著我都忍唔住

佢話好呀你食啦，反正我地食唔晒

崩口人忌崩口碗

笑撚死人咩

試過一次同朋友去慶祝生日，
去一間韓燒度食，咁有個朋友偷偷地
買咗個蛋糕係驚喜嚟嘅
食食吓成間嘢啲燈熄晒，我地以為停電
點不知原來個老闆安排我朋友點著個蛋糕拎出嚟
（一路播住生日歌）
但其實當時都有其他客人，但係都齊唱生日歌 又幾好feel

P.S. 當日仲有一枱生日，都係全部人一齊唱生日歌

係咪回錯post
同個標題有乜撚野關係
邊忽好笑

如果樓豬坐喺我隔離枱講笑話

我諗我實笑到收唔到聲

之後成碟飯車去佢老母個閪度

呢個post高質

有次同朋友去食台灣野
又係搭枱嘅對面應該係情侶
咁我朋友就叫咗個一人火鍋
點知個爐唔着，跟住我friend就同個侍應講
你地個嘢壞咗啊，跟住我同對面個男仔即刻笑咗出嚟
跟住佢隔離個女仔好似唔知咩事好疑惑咁望住個男仔
我望到男仔成餐飯都好似好想笑但係又要忍笑

個女侍應係咪WinnaBB嚟

同fd去食米線，嗌左個豬扒米線

食食有pair hehe搭枱

A:食雞翼定豬扒好？
B:豬扒啦，呢度豬扒出名

B(指住我) 你睇，人地都係豬扒

我fd笑到痴左線

試過有人影相再airdrop send比全部人
一齊響

會小

痴撚線

呢個真係笑到頂唔順

幾年前開始多人屌上水水貨客
有次茶記食飯
同臺係兩個地盤佬
傾緊水貨客走私iphone
地盤佬A：「嘩屌你知唔知啲女幾狼死呀，塞埋部電話入個閪度呀。」
我已經忍笑忍得好辛苦。
點知第二個地盤佬仲加多句：「咪臭係，塞成六七部添呀！」
我忍唔住笑咗出聲。佢仲問我，你話係咪狼死呀？我忍笑點頭話：係囉咁狼死。

過咗好多年都仲好記得

有次同個friend去啲樓上bar飲完酒
醉下醉下搭lift落樓
之後停左層有兩個男仔應該又係飲到醉醉地入左lift
唔知個兩個男仔本身傾緊啲咩
但突然爆左句「袁國強粒LIN咁大呀」出黎
我聽到之後即刻三唔識七搭爹問袁國強粒LIN大你都知道?
因為當時我即刻聯想係前律政司袁國強
之後成部lift靜撚哂個兩個男仔好似係無理到我
我個friend笑到仆街之後掹我走
到第二日佢同我講返我先知有呢件事
但我都係好想知點解果兩個男仔點解知道袁國強粒lin大
諗住係咪有啲記者影到袁國強去沙灘遊水露點所以知道
但一直上網搵左好耐都搵唔到
又可能係個兩個男仔有同袁國強同姓既朋友粒Lin好大
有無巴絲打有袁國強露點照比我解左呢個困擾左我兩年都未搵到答案既問題？

搭枱食飯
阿姐：邊個係豬扒呀？
隔離女仔：我.....
我：

唔係搭抬 不過我覺得好好笑

個時好似補緊習 有3個fd同一個唔識既 跟住個呀sir問出賣耶蘇既係邊個 跟住唔識個個好快咁舉手答係伯多祿

跟住我係咁忍笑 係咁震 但係真係好辛苦 最尾因爲3個fd都係識既（成班得4個人） 我就肆無忌憚咁笑出黎 而家諗番好似有d仆街

好有畫面 笑到停唔到

屌你求知欲有冇咁撚旺盛啊

有一次我同frd喺火車講起口氣問題，咁我frd講起有隻丸食完會口氣清新啲。跟我話：「哦！嗰隻治胃氣 」
講到呢度突然隔離條友望住我地笑到呱呱聲，我同frd呆左下忍唔住跟住佢一齊笑。懷疑佢會錯左意思做「自慰器」

第一個男仔忍得好辛苦

有時同男朋友去食放題
嗰陣選港姐 電視做緊直播
人地有6個人而張長枱for8人 我同男朋友就搭枱
當畫面影雷莊兒個陣 隔離枱個男仔係到屌
話:乜條女咁撚柒既？咁柒都去選港姐咁我都得啦！睇下佢棚牙吖！叫佢返去刨西瓜啦！
咁啱嗰陣同男朋友食緊西瓜笑到噴返啲汁出嚟
佢地望到都一齊笑

係囉 笑到我仆街

This

呢個真係忍唔住笑咗

唔係搭檯不過順便講埋
有次係地鐵
我同一個老母同佢兩個幼稚園倒大嘅仔。
老母: 細佬: 哥哥: 我:
我地圍住同一個扶手，咁啱聽聽下歌冇電（帶緊耳機但冇歌聽），聽到佢地老母讀緊估仔書俾佢地聽，講講下個老母停低咗。
：細佬你個手扶好，唔好玩啦，有咩好玩啊，再玩我唔講估仔架喇。
：媽咪，細老玩緊鼻屎啊.
我 ：（已經忍得好辛苦..）
：我冇啊.飯粒黎架...
：今日都冇食飯邊度黎飯粒⋯（老母自己勁笑）
我 ：（耷低頭爆笑）

今朝睇完你個post
點知夜晚出去食飯即刻就試左

食緊飯
坐隔離個男仔同佢朋友傾計
兩男話題纏繞住講女仔
突然隔離個男仔話：上次有條女話我好靚仔呀！

本身都無笑
點知見對面有個唔識既食客忍唔住望左個男仔一眼
我忍唔住笑左一下

中學時期試過，同個同學嗌咗豬扒飯同雞扒飯⋯
侍應拎住兩碟飯問：邊個雞？邊個豬？

然後講咗句「雞呢度，豬呢度」就聽到有人嘰一聲笑出嚟

仆街笑撚死我

笑撚左

第一條友笑死

唯一一個睇到我笑撚左出聲

仲有冇呢類高質post 求分享

坐車個時
有個太太抱住個仔 個仔係咁郁
太太講句：唔好踢到叔叔啦。
個時我22歲

喺一間好細嘅茶記晚飯
本身3個人坐長枱 搭咗一男一女 大家都坐得好逼
瞄咗一眼貌似佢地似係剛認識唔太熟

咁本身我地自己3個邊食邊講
突然有一秒dead air咗咁啱聽到隔離2人對話就開始靜咗去聽

女：(偽abc高8度語氣)我呢~本身都有做開yoga~不過唔小心拉傷咗 琴日去睇doctor呢 話我平時拉筋即係stretch嘅姿勢即係posture唔好 已經跟住teacher做架啦 都會hurt到
男：.........

(我地3個秒速dup低頭忍笑狂扒飯)

女：我都唔知點解自己咁唔careful~
(3人繼續笑到震曬)
男：不如你食嘢啦.....

去到呢個位個fd忍唔到笑咗出聲 個男仔自己都覺得柒 唯有好尷尬咁笑一笑

當時jm偽abc tone未發揚光大 想像唔到現實生活真係有人咁講嘢

有次星期日晏晝，個fd就話好想食jollibee，咁我地入到去搵位望哂全場都係菲律賓人，一個香港人都冇。咁岩我地坐坐下4人枱有另一pair香港人坐過黎我地到，我就同佢地講「我地算唔算他鄉遇過」

痴撚線 全po最好笑

有次係街邊食嘢同一男一女搭檯
對面男人見到地下有隻曱甴
嚇到成檯四個人

鳩都縮埋 全部人對腳離晒地
個男人笑笑口講話自己無嘢驚 最驚就係曱甴
個男人係黑黑實實 做開運動個種

後尾大家都覺得啱啱成件事太柒
食完急急腳走

18歲返7 仔比人叫叔叔，而家比d大學生叫哥仔

係車食野？

有次一個人去酒樓食野，有個鬼佬又係一個人搭枱坐對面，
食食下突然個阿姐拎左一大窩瀬粉過黎，仲有一大碟燒鵝，我同個鬼佬都嚇到仆街，佢係咁講oh no no no ... should be not mine...之後佢拎住張點心紙問我係邊個item，我一睇係咩燒鵝瀬粉六至八人用 我笑到傻左..同佢講番，佢都笑到痴線，佢好無奈咁話佢唔識睇亂咁tick，以為酒樓全部都係點心細細籠..之後佢問我食唔食，我食左一碗同兩舊燒鵝，到我走果陣兜野都未食完一半

呢個好笑過樓主嗰個

同男朋友食炸雞佢戴咗手套我冇戴 叫佢俾啖我食
隔籬枱妹妹：點解姐姐咁大個都要人餵嘅？

做乜撚嘢最後呢幾個分享係完全唔關事

笑到仆街
佢冇睇價錢架咩

酒樓好少每項寫價錢

你呢個同埋執骨果個笑到仆街

我試過搭地鐵有個黑人坐隔籬問我聽緊咩歌
因為我用廢耳機 ，啲音樂其他人都聽到

但通常粉麵嗰d係有標價錢

無噴出黎算好好喇

有聲既屌 笑到仆街

搭人枱食飯 隔離一男一女 佢地有碟麻辣既野係枱中間
食食下個男話今日碟野好辣唔係幾食到
過左幾分鐘佢又夾左舊食 食完講左句都係麻辣既野好食 條女即刻講左句 屌你 又話唔食得辣
我同個fd一個食緊一個飲緊兩個都噴哂出來
條仔黑撚哂面望住我地

食野就冇
有次去睇燙斗
隔離個男人睇緊款
職員介紹左一兩句後就開始以下對話

職員：先生有冇話係拎黎燙啲咩架呢？
男人：（靜左兩秒） 衫囉
職員：通常係燙啲咩衫咁呢？
男人：er... 呀女啲校服咁囉

職員有繼續講野我已經聽唔到落去
忍笑忍到背住佢地
但又忍唔到 震撚哂 好尷尬
然後都係走為上策

好撚精彩！

一直睇落黎至好笑呢個

認真講一句，其實唔同質地既衫褲係燙法上會有d出入

幾溫馨 但唔好笑

恃聲大人多恰後生仔

你係幽靈？
四個人一班 三個朋友識一個唔識加個阿sir 你係邊到震

去樂富個food court食飯，我同個同事坐卡位外面兩個位等緊嘢食，入面貼牆嗰邊有個著西褲嘅姨姨坐。姨姨食食吓嘢突然大力dum地幾下，然後仲企起身跳..佢見我地個樣好疑惑就同我地講，隻曱甴走咗上去呀！跳多兩跳真係喺褲管走返隻曱甴出嚟，佢笑一笑就坐低繼續食嘢...我同事忍唔住大笑，但係我嚇呆咗....

同fd去食嘢之後隔離有一對情侶搭枱
女： 男：
：bb 我阿媽好似呢排有老年癡呆症啊
：咁啱嘅 我阿爸有腦退化喎
之後兩個起到鬥邊個有多啲親戚係有病
笑到我同個fd頂唔順 輪流去廁所笑完先再食

咁其實我覺得佢用正常聲線講 其實無乜嘢 但衰在disturb到人 否則無啦啦插嘴宜啲嘢從來唔做

我都知佢背後係有意義
但佢個問法同男人既語氣太好笑
佢如果係問燙咩質地衫多 我諗件事就唔同哂

呢個好正
通常d人柒完再自己爆粗都係好好笑

屌

屌比著我都忍唔到

唔係傾野 不過都係搭枱
以前初中果陣去補習社補數學
我做做下數訓著左
醒一醒就拎起部計數機做左幾題 又訓返
跟住我再醒 發現對面個女仔好尷尬咁望住我笑
原來我拎住佢部計數機 仲訓左好耐
btw幾靚女

食

又係類似 中學時期lunch time去間餐廳食嘢

間嘢啲咖喱好出名 又係豬牛雞個啲
但係間鋪好細 一張檯5 6個

跟住有五個女學生坐我對面
個伙計就趕住出餐落檯 係咁係佢地隔離大嗌 “邊個係雞？邊個係雞？”
有兩個好尷咁舉手
呢下都唔係太好笑

之後個伙計問 “邊個係豬？邊個係豬？”
佢地有個女仔好豪爽咁舉手加大叫
“豬喺呢度！！”

好彩我個飯未到 同埋我個嗰係咖喱牛

之前去茶記搭枱，
咁我聽到隔離對麻甩佬傾計

A:不如一陣去dup骨？
B:下，咁即慶？但我無帶我d私伙喎
A:咩私伙？
B:正野啦，用左慶合合爽好多嫁
A:哦，xx個度300蚊十粒，實夠用啦，你唔係咁撚虧要用好多呀碼

我想笑，續親
佢地望住我即時靜左，個下好尷尬，我唯有飲野

之後B慢慢回馬槍既一句，屌，我笑到即時噴

B: 我學你咁虧要用呢d野？我講緊活絡油咋

依個真
班茶客廢老妹下妹下又俾佢地R到成日水吹
成班痴痴呆呆坐埋一枱
後生真係無咁嘅時間

有預感呢個po又俾新聞狗mon緊
因為入面有幾個堅係好笑

有次一條友去食譚仔，食到一半有個呀叔坐咗喺我對面。
=呀叔 =譚仔呀姐

：要咩？
：肉醬腩肉清湯
：咩懶肉話？
：肉醬腩肉呀
：唔好意思，我地呢度唔係意粉屋嗰啲，冇肉醬
：肉醬喎，即係一碗嘢另上嗰啲喎
：你係咪想要炸醬？
：係呀係呀，肉醬炸醬差唔多啫

然後我唔爭氣地笑咗

執骨

無啦啦上左熱門，對情侶應該無上連登掛

磨牙